屌你老母，江華套《九五至尊》真係好正

極具追看性

你仆街了
九五至尊 ？即係雍正皇帝
皇帝即係支那啦 吹奏支那
小心比個Sherlock Holmes 公審呀

嘩屌你老母，我好撚驚呀，
而家全身震哂出汗，好撚徬徨呀屌你老母

萬丈精彩的人生

吳美珩正到標精

大蝦即係雍正
雍正即係大蝦

庭衛！

依個咪失傳已久既縱雲梯！？

對住其他人都正常少少
一對住張可頤就自稱朕

狗皇帝！

林韋辰黑化同佢兩個阿哥洗白得好突然

又想翻煲多次

大清亡了

李大蝦

不祥人！！！

26個英文字母

個人覺得套劇好睇既地方:
1)皇帝始終係皇帝,即使留落現代,仍然有相當既智慧去處事、思考同適應新事物,同埋行事不卑不亢,不失王者之風,成個人物構造相當連貫同具邏輯性
2)權鬥古今皆有,雍正第一集(雖然佢登位之前已經有相當既權鬥經驗)就同四個兄弟鬥完,而去到現代秦沛家族內鬥亦相當嚴重,名為穿越,實質人性根本無變,人既鬥爭亦無變,果種戲劇性非常精彩
3)雍正係其中一個死因十分可疑既皇帝,而且民間傳說係呂四娘刺殺整死佢,而呢套劇編劇將民間野史雍正之死同[古穿現]crossover咗,變咗雍正死亡/失蹤真相其實係穿越咗去現代,相當有創意同唸頭,完全唔覺得突兀

譚小環做極品hr 入曬格

呢套係好睇

睇睇下發覺分唔到江華同聶遠

頂 佢兩個勁似 宜家江華話唔再出黎拍劇 我唯有睇聶遠當睇佢

邊度可以再睇返

有江華做既戲都好正

淨係搵到一小個片段

正! 睇左一陣已經好想睇落去

吳美珩定張可頤?

的確正

好睇
點解而家無呢啲

之前有套超時空男神咪呢類
不過完全唔係九五至尊嗰皮

虞姬！！！！

用在線播放果個source

Lm

身材高挑又cool,好想屌...

樓主，翻煲埋「金玉滿堂」、「楚漢驕雄」etc，一睇停唔到！

印象最深，聶遠演嘅趙雲好入型入格！

江華TVb一個奬都冇真係慘

係個結局差D

仲有康華正撚到, 第四集著得好SEXY

tbb兩套神劇，尋秦記同呢套
都係玩穿梭時空

我記得播九五嗰排都有一套係好睇

我hard disk有曬成套廿集

馬明

呢套真係賽睇到笑到gapgap聲

link pls

萬丈精彩的人生 都因你伴著同行
樂在這空間全無抱怨地 是我遇著你

幾分鐘就交代曬前因後果,唔係咁多口水

我當你編劇水準一樣,演員實力差太遠
無得搞

伸手到咁
你係手殘, 眼疾,定弱智?
上面咪有人POST左LINK

求分享

康華

早排先追完，由頭到尾都無悶場

根本係依家日輕D常見劇情
只係超出幾班
當年D劇領先廿年

TVB 快重播

重溫完一次之後覺得好可惜, 比著我會選Rachel .

雖然四娘最終咁幫法又好難拋低佢, 只能怪編劇咁樣編法.

過多十年就變神劇架啦

我係大蝦都會覺好難揀，兩個女人我都鍾意，但又唔可以享齊人之福

始終四娘同大蝦先係同一個時代嘅人，嘴型點都會啱啲

皇帝都唔可以齊人之福

你知唔知朕你邊個

搵到肥婆快食...

TVB 幾時重播

以前TVB既分鏡同剪片
變左而家港產片既質素

好撚嘈

而家垃圾CCTVB梗係拍唔返呢D劇啦
製作既錢又唔肯俾
識拍戲既人又走哂
係咁硬谷D垃圾戲屎既人
最緊要劇本差到仆街
推埋個濕鳩channel
而家仲係咁食老本

呢幕咪又係抄足1989年電影急凍奇俠
又係睇電視+睇歷史書交代故事
根本無綫鍾意左抄右抄既風氣幾十年如一日
不過舊時啲人好過依家又係真既

呢排睇翻佢套九王奪位，正撚到，兩個雍正可以差咁遠都hold到